城大建築系內地教授問Rubio香港被塞車站何不以槍清場

又係你呀陳生

人地對手係isis玩炸彈玩ak
仲要支那賣武器

屌你

又係既
我地空手啲警察
已經生命受到威脅啦

因為人民無授權比政府咁做

1. 做教授做到你英文咁差就好心檢討下啦
2. 錯誤比喻; 人地係執法機關配槍做野, 係預防性措施, 唔似香港黑警亂鳩咁兇市民學生跟住仲要亂鳩咁開槍

塞車要開槍清場咁屯公仲有車敢行？

城大人的英文像鄉下人
By 城大建築系內地教授

教授做乜今次有女仔比警察輪姦唔9衝出黎回應下？

又要比人回帶既，本來唔記得咗你

條咸蟲做mug鬼講english 不倫不類
黑警咁無能, 不如教授佢自己揸把槍啦